whatapps del左信息可唔可以復原

封鎖個時一次過del哂
對話好有回憶想要番

load返backup

無備分

完

唔好望番轉頭啦清

咁你等收皮啦

從回憶中復元啦

點解唔SET 備份

唔記得

平時無理應該係自動備份喎
ANDROID?
你用電腦開WHATSAPP個FOLDER 個DATABASE 有冇

係啊 三星機
而加轉落apple打死都back up
唔該你 試下先

不過佢都係保留幾日BACKUP
唔知你幾時DELETE

2個月之前

由佢過去啦

舊訊息應該刪走再沒留憑證

冇backup啫係唔重要啦

問對方攞